今期潮流興d乜

// 截至晚上8時，其193,119位市民參與初選投票。距首日投票「截龍」時間不足半小時，各區包括天水圍、大埔、將軍澳、黃埔等均現人龍。//

// 幫手票站做義工 //

// 網上投票gen QR Code住址證明+票站驗明正身 //

// 銀髮多過後生 //
// 712 繼續 //

// 我投左big 雲 //

幫手票站做義工

票投本土

第一

Pishhhhh

漏左最靚果張

洗地組搶到再講

個個都投big 雲, 看來佢係實至名歸

做咩踩過界黎潮流台

你先係樓主呀

我問你先啦

幫手解答中年同銀髮族嘅問題

若果你參選 下屆我會考慮放棄big 雲

我普通acc
搶唔過五毛

bot

伐伐呢個標題

超區條問題個個都答錯

票站有啲義工面口唔係幾好

Key絲真係快得太唔尋常

一齊沖

偶爾也要做下正常人 追逐潮流

佢一定係mon得好實

今期流行

體諒吓啦，我諗佢哋應該都係太辛苦
路過見到有人幫手盡量幫

choi

今日個畫面應該都製造到潮流喇卦

同埋佢上網速度一定好快

agree

估計被潮台屌緊

真喎，銀髮！

Up

有冇負皮

極速兩隻

入嚟帶風向啦

唔係又要玩溫馨提示呀

冇㗎啦，再唔入嚟就冇人睇

Ok我做乜

唔洗喇 都係發牙痕 開下po輕鬆下

下次去體育台 開ball

我知呀

乜都唔係做 吹下水就ok大概紀錄下今日嘅事姐